[你點揀] 如果考緊試遇到咁嘅情況

2題MC 你已經諗爆頭
你肯定答案唔係A就係B
如果第一題係A 第二題就係B
相反 如果第一題係B 第二題就係A

但係你完全冇頭緒 你會點做

鳩撞AB 或者 BA (正皮)
有機會兩題都啱或者兩題全錯
鳩撞 AA 或者 BB (負皮)
拎硬一分

利申: 尋日考final喺度諗點揀好

選擇困難症

CD

急屎

交比個天決定

拎硬一分是常識吧

即場擲銀仔

點解AA BB 拎硬一分

因為前提話肯定咗唔係A就係B